如何可提升中文作文

如題

不嬲都有睇 有乜書好介紹

睇是但半本金庸，琢磨下點寫人寫景

我係要寫議論文 我諗寫景不太關事

但都多謝你嘅建議

補yylam

寫新詩

議論文呢啲咁悶嘅野背例子算啦
中文要浸架唔係你睇幾本書就突飛猛進

提升中文寫作質素

將篇文放上書架

搵欣c

睇書就必然要啦，但係我個人覺得齋睇嘅話要好耐先見到成效。最好嘅做法係有意識咁分析好文章，諗下作者點解要咁樣寫，睇多啲其他同學攞高分嘅文章。咁樣我會覺得比較有效
利申 作文5**

睇範文 記格式 背例子 唸點expand

睇咸書
利申都係咁樣練到作文拎5

咪睇咁多啦
直接寫多幾篇仲好

學多幾個成語

寫議論文唔掂應該關個人組織能力同邏輯事

利伸 兩樣都唔掂所以dse揀寫抒情

而家唔係補英文 貼下題 ok?

條友好似教數架喎